集思廣益，係唔係可以去平機會告佢

如題

推

間嘢係邊？

請新移民咪即係可以㩒價囉

一係借啲意比少過最低工資，香港人咁鍾意錢俾人㩒價㩒過最低工資根本無可能

新移民唔知頭唔知路味少過最低工資囉

荃灣川龍街